林鄭又有份 今鋪要做難民

個個要John Tsang

莊你老味死港豬，全部都係中央既狗，冇分別

six day?

我不過是個人